(文宣) 上微博宣傳警察四大協會屌柒中央任命嘅官員

特首同政務司司長都係中央任命
而警務署更只係一個局屬下
係任何國家，如果政府最大嘅武裝力量公開屌政府領導人
依一種情況而且非常接近，甚至等同政變
如果中共意識到依件事，知道當中嘅嚴重性，就好大可能會整肅依隊警隊

當然，整肅完警隊仍然係維穩機器，但至少唔會咁橫行無忌

鍵盤戰士惟一可能可以對抗到黑警嘅嘢

你存有幻想已經係戇鳩

中共接受警察做維穩機器，但一定唔可以反抗政府
係好基本嘅政治常識
如果依種風氣吹大咗，令中共聯想到自己嘅地方軍隊會學咗去割據，中共要整肅係好合理